今次武漢肺炎正好幫香港飲食界洗一次牌

蒸氣傳播應該可以令到香港人未來幾個月都唔敢打邊爐
周街都係又貴又無水準開鋪門檻低o既火鍋店終於可以攬炒